腳趾尾生左幾粒水泡，唔知咩事

前日無腳趾尾突然好㾗，以為俾蚊咬，
琴日影番生左一粒水泡就驚驚地，今日又生多2粒

唔知係俾咩蟲咬定係生香港腳

香港腳

想問下成因同應該點樣處理

rap

有可能維生素不足，要食番多D唔同類型既蔬果

著名嘅香港腳初階

放水,然後用酒精清潔
每日都要清潔幾次,少着鞋直至好返,通常幾日就好
唔搞嘅話,日後就難甩喇.

唔該晒咁多位師兄

其實好返之後你d鞋都要換晒
因為d fungus一樣係入面
醫返好都唔會斷尾

已經真菌感染左
買腳癬藥膏醫返好先啦

香港腳同灰甲

新冠腳

可能係汗皰疹

最新情況，買左支噴霧茶，好似無乜料到

樓主睇左醫生未。。。

香港腳呀，前排我都中招

用樂舒服唔得

再去政府醫生俾左枝野茶又ok😏

未睇

屋企人話買支野噴下就得

athlete's foot

過多幾日再無好轉就去排公立

你做咩歧視香港

用緊呢支噴霧，噴親都好那

搽clotrimazole

屌你
呢d 就高清大圖

正常，你已經爛到有傷口係度
保持對腳乾爽

啲鞋襪都要消毒， 如果唔係一著鞋又入返去